柒完一鑊又一鑊，兒登幾時摺埋？

唔通係ALEXA做假數？

高登唔係買流量咩?

之前好似有人踢爆過

你自己上去睇吓有幾多人咪知囉on9仔

個邊除左吹水台
比較熱門個幾個台都已經第一頁既post見到上一日...

樓主醒目仔

上面幅圖，高登二月中嘅爆升有咩基本因素支持？

無嘅話，非常可疑…

舊登條線直線升好鬼喎

打大補針